番屋企啦賤種痢狗

黑撚左咁撚多張牌 都算天有眼

真

返屋企炒你4粒

good

天有眼